政府想抹黑成個運動做港獨運動，如何反擊？

我相信香港大部分人都唔係希望今日就要求以港獨解決問題，如果搞一場大遊行，目標係重申5大訴求未解決，對準香港政府而非國家（字眼要再修正），為光復香港時代革命做一個新定義，咁樣會唔會可以重拾民意支持，谷番616既大民意出黎？

純討論！因為好怕民意消失，我地就玩完！

擁護基本法 支持一國兩制

光復香港 時代革命 不嬲有解釋 意義完全同港獨無關

我地需要一場龐大既立場宣示既活動！
Telegram既行動組會唔會考慮下
可以用番毛姨姨泛民們既解釋
最重要要澄清，要清理番大家心理上既憂慮
聚番人心！聚集番對5大訴求既民意！

自推

根本上唔需要反擊
亦唔需要同佢糾纏啲口號係點解
只需要重申我地嘅訴求由頭到尾都好清楚就已經得

搞多次百萬人大遊行，聚焦五大訴求

政府都抹黑運動係港獨即係話出嚟果100萬都係支持港獨